如果支爆，幾錢可以買到樓

fg 15k，用而家樓價睇成世都唔使上車，但如果支爆，樓價可望去到咩位?

到時銀行唔批loan 你老細爆埋 第一個炒你
無變

首先你要有一筆幾百萬既現金係手， 因果到時應該冇嘜銀行肯借比你， 如果唔係你都係只能問你老母借錢買番幾十年樓齡既危樓

你到時唔係屯地做軍閥咩？仲買樓？

學連登首席經濟學家垃圾的花生咁癡老母間屋住再日日上黎咒佢老母樓爆 或者學公屋俠咁趕佢老母番大灣區，獨霸間公屋日日咒老母死

係更慘～